點解以前啲家長會畀小朋友睇動畫，而家好多都唔畀？

係而家啲動畫唔好睇唔夠吸引？定係而家真係太多怪獸家長？但係如果係咁咁以前點解又無咁多怪獸家長呢？

而家咁多賣肉嘅動畫
有邊個家長敢畀小朋友接觸動畫

如果睇動畫可以幫到搵學校，啲家長一定迫啲小朋友狂睇

咁以前啲人又唔使搵學校？

正常
D老豆老母見到d 著住公仔tee/成身襟章既人通常成面暗瘡
唔洗頭唔洗面 怪獸咁撚樣

以前果啲都好賣肉架

唔會好似而家啲賣得咁揚

有邊個老豆老母想自己個小朋友做毒撚

美少女戰士 ，火野麗攻擊嗰吓連底褲都露埋

龍珠 龜仙人都日揸波抽水

唔想個細路 大個左變到好似你地(我地) 班死毒撚咁垃圾囉 ( )

日日打飛機 睇廢萌 哂錢埋買D垃圾公仔 BD 玩垃圾課金GAME

突然覺得好噁心

家長(女) 識果D 咪會比佢睇下, 即係來來去去都係叮噹 小丸子

但係TVB 果D 劇, 新聞同 東張西望就睇得, 果D先真正教壞細路

見到啲小朋友細細個已經睇To love...